\chapter{Requisitos}
\label{chap:requisitos}




Sistema de transporte de pequeñas mercancias de corta distancia.

Debe poder transportar paquetes de pequeño volumen (20 cm x 20 cm x 20 cm) y 
peso ligero de entre 1 kg y 1,5 kg. A una distancia de unos 10 km max. Esto en 
principio que supone, que el peso util de la aeronave más su carga no debe superar
la mitad del peso total de empuje. Con lo cual si nuestra aeronave pesa 1 kg aprox.
y necesitamos una carga de 1-1.5 kg, necesitaremos una aeronave con unos 4.5 kg 
de empuje. Para poder cumplir con el requisito de distancia necesitamos saber la 
velocidad de crucero de la aeronave y el tiempo de duración de las baterias. En 
aeronautica se establece la siguiente regla en cuestión de autonomía. La capacidad
de energía ya sea fosil o de baterias, debe ser suficiente como realizar 3 veces
la distancia de la ida. Esto quiere decir que si queremos tener una autonomia de 10 km,
la aeronave debe tener por lo menos autonomia para 15 km. Con las baterias actuales 
tenemos una autonomia de 30 minutos. Debemos conocer la velocidad real para concretar 
su autonomia.

Una vez que tenemos resueltos estos requisitos, debemos ocuparnos de subobjetivos 
secundarios originados por estos. 

	\begin{itemize}
		\item Por un lado debemos fabricar una aeronave que cumpla con estos 
		requisitos.
		\item Por otro, encontrar o diseñar un sistema de control para aeronaves.
		\item Por último, diseñar todos los sistemas necesarios para disponer 
		de toda la información, como son servidores de base de datos, web, gps.
	\end{itemize}


% Local Variables:
%  coding: utf-8
%  mode: latex
%  mode: flyspell
%  ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
